文尼為追足球夢離家出走

利物浦球星沙迪奧文尼今季助紅軍贏得歐聯冠軍，成為世上最出色的射手之一，能夠有如此輝煌的成就，對他來說得來不易，因為原來文尼年少時為了追逐足球夢，曾向父母講大話兼離家出走。

目前沙迪奧文尼（Sadio Mane）正代表塞內加爾出戰非洲國家盃，他談到自己16歲那年用了極端的手法追逐足球夢時說，「我準備好了所有的東西，並知道我根本沒有錢。日落時分，我將我的運動包和東西藏在我家門口的草叢中，因此走的時間不會驚動他人。第二天早上，在6時左右，我刷了牙，甚至沒有洗澡。我沒有告訴任何人我離開，除了我最好的朋友。」

文尼續說，「我的父母到處尋找我，他們確信我最好的朋友知道我在哪裡，但他沒有說甚麼，不過我和他的家人，給他施加了可怕的壓力，他最終說出我的行蹤。然後我的父母打給我要求我回家，我不想因為這樣回家很羞恥，但最終我們達成協議，當學期完結後，他們會讓我試踢足球。」

16歲就堅信自己做到偉大球員

勇氣

由影張相都無錢到依加成為一線球星

甚至沒有洗澡臭力架

韓妹子

=.=

我都成日離家出走去網吧追電競夢